[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 單抽出奇蹟（12）

[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

懶貓

sor9唔知中左1001

13000巴打come

佢入左我到

有人donate番80美

有位嗎

佢抽左幾多? 抽到未

嗌左出聲
痴撚線
睇住佢中

all in哂都唔中lily

佢真係好有娛樂性

睇topic

中左活動條火龍 但無5星火角

16單左右

應該起碼課左十單,我入去睇之後已經課左幾單,之前好似都一路抽緊

不過應該未到25單

水屬得4星既話升邊隻好

水奶

係咪25pack? 我岩岩佢開始單抽先睇

莉莉 應該用3星水武 定4星2級武

4星3階0突

上面有人話16左右

水短op4星
今個活動mvp
3爆擊技
儲技超快

街場兩個70戰雷友都贏

cy同老任係咪玩野阿 瑪納得個雞碎咁少 升角都升唔到

兩個po都係照copy第10個po
[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 忠龍祈願故王的靈魂葬禮（10）

活動個隻水刀
,隊無奶先用奶

有2個post

我第一隻角都係單抽出,差d就棄驚

條友玩咩驚都咁癲？
定係有贊助

唔係掛,我中左喎其實
不過隊野無料無位用佢

any 高級？

中級解冇人死 978-9463

fgo 紀錄25單

我都想知佢撈咩

THANK各位,過左高級

高級之後有EX...

工商既驚就有 其他都冇

中二王，仲要係25 單寶0 頂唔順停手

手痕課左2單, 5*都無, 屌

玩撚咩 狂刷中級算啦

新手想問下 d水晶係咪餵曬比主力
谷爆佢lv就得
仲有冇咩用途

新手今朝起手抽左5星水槍 暗弓 同埋火劍客咁既野
應該推主線定狂打活動

好波

等下再黎過

巴打唔夠刷EX?

推主先

係25單唔中???
以為中左先停

-1

要屙屎先

等下再黎刷

多謝

開定等巴打

得我死哂3隻ai, 我覺得我好撚廢

街場好似咁易斷嘅

20pack姐係幾錢

Ezelith定lily做首抽好d？

真心 4星水太刀同水短都勁 無水寵主力可以練

1單,620蚊港紙,16單(大約)
自己計

12000?

有哂兩隻
但無料

想問一問咁多位巴打，我用iPhone但係開房根本冇人入係咩原因，宜家只可以一直隨機街場咁。

new one

SAME

又滿左

FULL

你開

wait

可能太多人開房要排隊, 你試過等幾耐先?
好似而家個活動房咁都要分0鐘

莉莉我屌你
唔撚要你喇

我係WARB,入場會轉水刀

10抽中咗張新符兩次

出左3龍2卡

仲有冇巴打開高級場

試一場先

不過我忠於火短,所以應該主升水刀算

小心甩尾啊~~~~~~~~~~

想中水龍呀

20抽 乜都冇

喂個活動開一開 個推post速度幾何級數咁上
點追

一間想join高級

好彩放孖day

3龍3卡。。。。lily難抽到

高級打極都唔齊冠

畀d動力仲玩緊首抽ge人士:

又真係有網民30抽
2角(莉莉+風弓) 2龍(雙水龍) 2龍符(莉莉+王子)

有冇人覺得新果隻水龍好樣衰
睇卡面都仲覺得型
變身出到黎咁既

依家全隊水隊可以自給自足，但係全部under level，屌

難度極高 萬3戰都未必得

中級都唔齊
利申係我隊死人

不知幾型

我想問下成日見到人地拎住把4星武究竟點樣得返黎,
我就唔信佢地個城升咁快

即係未打熟,如果有奶就控奶,是但一隻回唔起先控就死個隻
避下技走下位,打熟d就得

中級真係好基本

冇人帶補

要D AI唔死,根本係無可能,放棄D石吧啦

我hea玩1個禮拜都有4星武啦,有幾出奇

有個任務係要一分鐘打贏火山龍，有冇可能呀

市面真係咁缺補?

佢一日唔buff ai一日都無可能

我無補

推多個10連

我死磨爛磨先合到3星最勁果把火短，依家講緊我仲有4隻水要谷武
我真係未見過4星武

好多鳩玩/無概念既人唔會諗呢樣野
所以1隻補都唔會帶,甚至唔升

屌7000戰巴打就唔好入黎高級場啦

召喚各路高手

冇補啵

初級計唔計

真

好多人因為多5星玩攻既
所以唔會去升4星既角
所以無補

咁我得7500都係唔黎獻醜

好慘但AGREE

13000戰位巴打呢

帶補唔控都冇用
火鳥就算1/4都回250 尾機

我就冇升補
一隊有一個夠啦

街場D PK 打中級都淨幾秒
有冇打架屌

13000巴打屙完屎未

我都係7500,隻lily未升好

開左了

今場有希望

今日谷撚爆隻水刀先

課左五pack 見唔到lily
但有水槍 同 風法
究竟有無保底

主力補不死鳥火奶求高級場

多謝巴打

你個保底咪出左水槍風法

2000戰

岩岩睇懶貓睇到心酸
由係咁抽到好撚慘到單抽中個個心態..

30抽新水法+5星暗龍+4星水龍+雙5星卡
咁樣開得波?
如果新水法配龍既話配5星暗龍定4星水龍好?

點解d男短都咁樣衰

16單懶貓:單抽中lily

原來都有得控
打第一場嗰陣禁唔到仲為呢個任冇得控
岩岩終於齊冠

課左5舊得個吉

勸世台黎,睇多d有益身心

總戰力得2千戰?

梗係有,無得控仆硬街

說好的等真限呢？

冇補 玩完

等緊

銅章要打獨眼先會出打
打龍係唔會出..

又贏1場高級

新水龍勁過舊水？

差小小呀屌

16人場補師補血量都會平衡分晒比16人搞到補得勁少

10000戰想穩刷高級
主要控火短同光奶
有無團 唔想排街場

今晚先打高級
返工打係咁俾人見到屌

咁整死晒d npc, 得返4個玩家
係咪回返多4倍

係,我隻光奶無下回得全場幾十
覺得好無力

成班lolicon
不願面對現實

但係得4玩都唔會夠力

除左D垃圾角色佢 1-2人上陣會唔會好D

8440291 高級 10000戰場

我要可以一齊陪我到最後嘅巴打

EX唔使用體力,用晶石就OK

-2

唔係活動房啊，係任何由我開房嘅都冇人人到，試過等五分鐘啦。

入左

中左火龍係咪可以重置?

抽中

斷左

與房主的連線中斷

冇毛啦

on9仔樣

應該要4個人都各自帶補. 打打下換補一下再換返輸出

垃圾ser

斷ed

我重開驚等等

就算死左ai好似一樣都係補得1/4

有水劍舊水龍
唔抽lily了 strong hold

個樣好on9
希望突得滿

高手入

睇佢故事好撚慘
係度鳩叫求救

入了

女短都有加乘

睇錯...輝符效果黎

滿左

真心7000戰唔好打高級啦

重刷 仲有3千石

我萬二戰衝入去
但補好似nerfnerf地
回好少 可能因為全體

喂走啦 我唔想搞大佢

求CARRY

唔打爆粒暗瘡會團滅

SOR慘死
點控制d ai避招

其實依家有4星不死鳥好屈機,應該可以補得哂所有人

我又想刷下

暗瘡

小弟無課 唔中任何五星水 呢隻升得過？ 只係希望可以肝下活動

...
好難抽啊DLLM

中級 有不死鳥火奶
654-8379

隻game基本上4星都用得

蝙蝠翼係咪要打初級帝國

屌喇媽仲刷緊首抽

－3－3－3

嘩win左

中級都唔撚出金章

中級出仲邊有人打高級

－2－2－2

有米

抽到...
2.5% 5星..

咁計，係計全部人，要全部人唔死先3星

各位首刷緊ge刷多日好開波啦

如果要解3星 我諗要組隊試下每人只帶2~3隻控
就算成萬戰 一開波都死左2隻 主力都係得2隻

有冇人開房？

無份,喊JOR

巴打打唔打

打

唉我一開場就死兩隻ai

仲有成分鐘剩

佢計全部人，你唔死都冇3星

個20石就算吧

好多料送，好正

鼠巴 請入

認真 團隊隻大舊衰易打過暗龍

full咗

有無中級場抱下

升隻4星水短做5星算 D被動勁好多 仲要係攻擊型

又斷

所我d ai死左就會好想其他人死咁隻ai
咁我會冇咁內疚

又與房主斷線 更完新個ser真係....

水太刀都勁 2技可以凍結大王

好怕隊友死
搞到我要帶雙奶

如果可以升一隻4星上5星 升邊隻最好？火奶定光頭佬

仲要有聲優加成

呀呀呀呀呀薯仔ser

想問下高級場見到有9000戰力以下即走？
輸左3場了

火奶+不死鳥

到底5千戰入高級想點，識唔識計數32000/4=8000

其實係我斷定你斷 定大家一齊斷

一齊斷

如果係我斷就唔打喇 唔累大家

我斷

到底係我斷定其他人？

你斷了

我都斷 即係大家都斷

啱啱見你入左黎就走左

好易斷線 垃圾ser

.

無人入

屌唔撚打高級了，全撚部都係d四五千戰力霸住個位

高級野團真係雷到爆,成日無人打火山

今晚我開高級有冇人carry

無知一問，活動條5星火龍是咪公廁來？

打活動咪有囉

咁都要問

大家輝符裝返活動送果D啦 每張加20%傷

記得打粒暗瘡
爆死左隻光奶 差D輸

抽極都無不死鳥

月
肝左幾乎成個鐘

未到500之前我係唔會停

冇

終於贏一場

有冇巴打可以幫手打一場

岩岩望到禮拜,金要6000個先拎到最尾個獎

房？

無5星水角但有新水龍，新抽哥隻4星升唔升得過

5074261

記住

1. Charge 打overdrive
2.打兩個火口

滿咗

英雄之證點拎嫁

set加密啦

活動

打新火龍夠分俾你

20妙就滿人

我開吧,301 7318

仲有幾個位
掛奶手足互加

比人carry嘅feeling真係爽

借問聲新個隻水法評價出左未？
有舊水劍水龍20抽乜都冇唔知追唔追好

如果唔係返緊工我都想join

橙 課左5百 得張5星卡

4龍3卡 我想要lily呀 求集氣

鼠巴無入

佢比隻水太刀張符都好撚夠做

借D運畀你啦

隻水太刀好撚勁囉
升爆左戰力唔輸5星

真 好撚勁 用埋張符+傷
好撚痛

我未升爆,是但整左把4星太刀俾佢,一刀250,開技700X3

最衰琴日無打水料

晚上再打

我冇比瑪納同水料佢
40幾LV打高級都夠打

我反而係無經同水鱗升瑪娜

集氣

都係打條龍唔係好痛

我意思係問係咪好易中

打住肥佬先
等高人CARRY先打龍

今日係刷首抽好時機 有30抽

你禁入去詳細睇下，每樣抽既野都有上限，即係點都抽得中，差在4唔4突到

有冇用活動符?

1990752

想問點樣可以一邊播歌一邊玩 次次一開game就cut左

其實個攻略應該係 你打巨人刷左個500粒銅牌拎晒野再刷上去
500銅獎勵大撚把料...

抽箱果張護符

有冇人刷巨人 我開場 829-3436
128體 刷到冇就停

食左一張
依家抽唔返
龍都抽左出黎都未出得返

係,所以依家打住肥佬先

咩符?

打活動王個個
打條RAID BOSS +20% DMG

咁都唔中pickup囡

唉屌

仲有咁多石, 驚乜

等緊有水法首抽買

絕望時望下標題就會再抽

btw用隻半力水刀打中級
一套成千咁打落去,如果爆擊仲要唔止

好撚爽

新手PACK5星卷又唔包LILY
如果唔係我都課
佢包個9隻我都有3隻好大機會重覆

點解覺得會有包的錯覺

幾環幾lv咩武

4日卷試左係包 0課唔知課金果張計唔計

有D GAME會跟住呢個LIST UPDATE
呢隻唔會

求9000+
5350289

4個10抽
搞掂新水法+5星龍+活動符
chilungsin

我禁入去睇係每隻11.11% X9 = 100%
所以唔包

新果隻人同護符2抽中哂

呢次真佛心,估唔到隻野咁勁
莉莉可以PASS得

本身1條龍都無 諗住照繼續玩
點知今日20抽跌左4條5星龍比我
心諗今鋪仲唔發達？

點知4條1撚樣
真係屌左聲 .....

仲我用4日10連中wo

下, 可以突架wor

呢到起馬十條未見過嘅cdrom不斷post lily
以1％機率黎睇 連登起碼有1000個玩家

講緊新手包

重有場34000戰

得3分半鐘

真係熟手先好打

我知呀
但我完全無水角
不過都照用住先架啦

渣架,我20抽中晒啦,仲多隻水槍

活動咪送水角
主線咪送水角...

我已經好熟了

對唔字大佬

想問咩係發現者獎勵

隻loli得個樣 引成班lolicon鳩衝

不過冰凍效果打王會好有用

13環4星1階武升爆
人就30幾lv

總共1600戰

今場隻野咩事

啲撚樣成日覺得5星先叫做角色

4張活動卡了

冰凍水刀都有

真係得loli控先會落搭
好彩我唔係

啲人係點樣4000戰力
我都係得3600…

依隻驚目前最佛心個樣野係4星都好用

場主

係咪突爆龍

4星仲可以上5星

400親,天國近了

EX
唔係高級

EX有冇人打???

古戰場逃名表示 輕鬆

有

清完日任開

太刀都有

唔怪得

5950154
巨人

打夠就打最上級

頭先開房打中級...
自己都係得57xx攻
之後入左3條友都係4xxx
打打下先發現得自己打
佢地個個好似開左auto咁
無人龍化無剩
最後打到夠鐘打唔晒

希望幾日升得掂隻水太刀

等我打場高級熱個身先,訓左陣教

點解會有3000戰入到中級場...

ok

點先開到EX? 過左高級

個撚個10000戰都係
淨係係度曬卡
求人帶打高級

正式宣布單係呢個新活動
白貓已經收皮冇得比

那有mana 你老母

我開場等
2211753

想問下有邊關可以刷龍果同個啲石去升人同龍

高級唔難過
只要唔係依2日先起手

屌你老母
平日打其他,街場D人都無咁廢
800戰都走黎打高級巨人

點解我睇唔到EX關

活動卡打足活動銅+銀獎勵可以突爆一張

有冇人開高級

突左幾多%攻

戰貨 抽極都抽唔到張符同條龍

因住俾人圍

4000NIGGA冇得發揮
嬲嬲地

抽中曬兩隻係咪應該重置？

街場好多低戰力打高級

水劍 水槍 定 活動四星好？
抽唔到lily 唯有升番隻水

D人邊返工邊打
可能單手係度係咁禁
MON都冇睇

EX?

留水屬關出你咪威囉

莉莉好唔好用?有評價未 ?
同埋不死鳥NERF 返未?

嗯

8800戰 比次機會

冇所謂

水刀=水短>>其他水四星(今次黎講

點解我見唔到ex 場
明明過左上級

full左?

#metoo

我都係
應該戰力未夠

水五星係咪今次都無咩用？

唔知今晚淘記有冇水法靚首抽貨

只係無咩驚喜 但都勁既

3分鐘真係冇乜可能

唔會無用,遠攻,有冰
但呢次送既太刀都好夠玩

啲ai真係

13000先見到?
得9000

值了

我頭先失誤不死鳥冇回血就死

9500已見到

想問下而家可以打咩關升龍

我10800

好似幾大波 希望升星後會解放

起碼過萬掛
我見話打嘅巴打都好似過萬
我都係得9000

新5星卡勁？

入左場高級成隊萬3

錢,料都係等活動完先打
好似要ALL IN曬D體落活動先突得爆條火龍

岩岩抽埋活動龍，當齊5屬龍

.....

萬1都黎緊都見唔到
應該bug左

試下kill app重開???

高級場

試左都係唔得

唔通有隱藏條件

Ai又廢 龍攻擊頻率又快
時間又唔夠

棄驚 60抽冇5星龍/角

棄, 都棄

總戰力得2800你打咩高級呀仆街 有新水角大曬咩 無9000都唔好咗9住曬啦

ai 唔識避
托柒
攻擊又慢
技又成日唔識放
根本就弱撚智設計

真係好on9,你d ai咁弱智
但完場又計哂16人唔準死

姐係玩鳩玩家

最多控住2隻 其實根本出2隻夠

有冇課金?
可能課左先有

揀場熟咗就唔難打，但要4個隊友都無人死就好撚難

D武器技全部錯配既
四星光屬權杖招技+攻 點比光奶用啊

有無中級不死？

396-5132

要用張4星卡打

戰貨抽係唔係抽哂龍同卡先reset 抽咗隻龍已經可以揀reset

突爆左先打啦,抽加巨人好快突滿,我已經3突了,打多2場巨人可以4突

岩岩鳩組左幾場中級
覺得好過岩岩出個陣

已經可以鳩組都無人死

Ex會唔會係打完高級隨機出啊

得頭4次抽中先可以RE,過左4次就要抽完
應該輕鬆突爆無難度

唔撚係掛 好學唔學GBF

加攻會補多D血
雖然D人話+HP 會補得仲多

MVP先有

GBF HELL MODE

呢隻game個組隊仲有mvp ?

有幾多人係瘋狂刷左巨人先

9up姐

瑪奇英雄傳隻火狗嚟？

刷巨人係跌貨卷???

已全滿，收隊

銅章係唔係巨人先跌？

百屌垃圾server

已經刷到500親密

我

章好似係分龍既初中高

貨卷就巨人先有

真愛

卷討伐都有
但銅章巨人先有

一定要高級??定中級都有

4星太刀 > LILY

正皮是我比的

Why not both

點解咁講
LILY好細粒好得意

5星劍>太刀

5星槍>5星劍

EX關要開高級房..打完隨機發現.

有冇巴打一樣 買完個超值包 唔見收到

kill app重開,我個陣都係咁

得房主先發現到, 入場個D唔得
發現唔到個D可以揀黎入..OR 打ID入

俾左錢未收到野要撳結束購買流程

佢把聲令人好想打佢一身

咁睇黎要刷到500章了

屌你老母炒撚晒都唔中LILY條閪毛
嬲

咁無課唔撚洗玩

升隻水太刀玩下先,無水角打活動真係好辛苦

臭雞不了

只課198表示見到,應該唔關課唔課事啊

最主要睇你目標係咩,有人係aim打爆ex龍,無話一定要做到d咩
佢會跌d貨卷比你,2張1抽

升親密度=永久入隊,未500之前只係暫時入隊,完左活動唔夠500會收番(我係咁理解
係,一定要入隊有出場先會加親

所以如果要加親既方法只有加入隊然後打16人副/單機打關/放頭位組街場

首20抽抽到食啲算唔算好開局？

入左場ex
有條友7000戰
但打到最後10秒過到
火鳥mvp
冇火鳥冇得玩

On99 儲左兩日 比張5星符我

應該係開過高級場嬴左先有ex關打???

利申高級都未過

YES,應該要開場個個

睇黎要俾石買體,唔係10日打足要拎齊好似有少少難

ex已過 街場

爛晒, 我幫你要左佢啦

屌你老母

今晚課多30抽

有冇火鳥巴？
長刷

借d好運畀你

要突爆條火龍=要打大約1500幣抽
睇黎要每日買1-2次體

5星火龍唔一定要抽,每關完都會跌d章,草夠d章都會送d野比你,火龍好似要過百粒
不過如果突滿就應該要加埋抽卷...........

最高級係EX,要開過高級場嬴左先有資格開EX場

抽龍個度每日都有得重置？

ON9樣龍留黎紀念算

我要女王龍

用個龍樣同你講親愛的

有冇巴打都係咁？ IOS引左落AN機課完金 啲鑽而家分左2邊 IOS有1300鑽 AN機有1500鑽

戰貨?
唔係自己禁架咩

出隻舊水龍俾我托

話時話無人講條利維坦

好撚柒

你4次,抽唔到就要抽曬先有得RE
歐洲人可以160幣就抽齊5條火龍,非洲人就要打足367X5

但輸出好高喎

係咪拎咗龍同卡就reset得？

到底火鳥比人neff左尬

條活動火龍係咪只限抽到一條，見佢寫1/1

想問下,已經中左活動火龍係咪重置就得,定要抽埋其他先重置

抽好似得4條
第5條係儲夠銀章就送

睇你貪唔貪

次次見到啲人五六千戰力 諗住佢會唔會得兩隻角 撳入去睇下 結果都係嘥鳩氣四隻先得五六千 打返中級啦仆街

想問下iphone可唔可以播住歌打？

岩,銀幣有一條送俾你

建議唔好抽到就RE 唔知佢係咪只有4次

睇上面
都話歐洲人頭4次抽中先有得即RE
4次唔中就要到底先有得RE

睇黎呢個問題要加上p.1 faq....

抽唔到角抽到5星水龍

留左言先睇到,唔該哂

高級係咪要拆晒3個部位先殺到 ？

一個箱一條 抽中之後可以去重置

開得未

有lily無5星龍都照開左了

屌淨係出莉莉護符，廢到喊
btw莉莉好勁咩

係愛啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想問下一路打落去儲番黎啲石係咪唔好用住？

我有個首抽有齊 要唔要

我諗如果早抽到就re咗先 聽講抽哂頭4箱有龍之後 後面就無限箱無龍(無得re)

屌你老母4000戰入高級發生咩事

抽埋張卡先

即走

無限制戰力

我究竟有冇可能抽到lily?

木蘿勁唔勁

懶貓得你都得!!!

應該唔係, 不過殺到嗰陣應該拆哂

大炮

不了 肯定夠突滿一張就算 都只係今個活動有用

火龍2/5

其實人地寫到明 頭四箱抽到龍就可以re
第五箱一樣有卡有龍
不過要成個pool清曬先re得

中都打到死死下(唔夠時間)
高點打

EX有冇人打

到底6000金章有冇可能做到

唯一過咗一次高淨係俾2個，要你十日打三千次，返工咩

強烈要求加踢人系統

lily 水龍？

首抽咁樣係咪可以開波

轉自巴哈

ex有22

Ai 用低lv水監管定係高lv其他好

不過係要房主先有

高級一場得2,要打3千場

係 等我刷多陣先

係咪做海豹先有lily?

房主成日斷線玩乜

有冇人刷十幾場超級水龍？

冇咁多毛

你開我join

岩

EX討伐

幾時派毛
點玩

所以係咪高級開房一次有ex

返到屋企先得唔得

有幾率出

086-3479

冇人打火山

火奶同不死鳥係咪收左皮？聽講弱化左

fake

打完自己位果D

我打緊 唔夠輸出 差少少

935-6882

高級場見人不死鳥好似回得170血

比佢火車車死

如果不死鳥回得170
其他應該回得10幾20幾

唔會扣野,練下手先囉

光奶最多回100左右

火奶回得1-2x每野 不死鳥開技果下3xx
之後15-17x每野

16人場

9700戰 Ex夠唔夠做

RE一RE

你地仲會唔會去打返常置活動個D獎勵
完全唔夠體用

真．重新上路
儲石直到2046

主控果隻水屬要夠勁就真
其他都係炮灰

一開頭7哂
705-0971

每日限定一抽 同普通一抽有咩分別

平

平d

cls

292-9267

有冇ex場要人

用緊送哥隻水太刀過左3場高級,但得31lv 唔知ex會唔會勁好多

EX難打好多

終於見到問題,D茹同隻野一齊有範圍

咁耐都未肯定到係咪改咗 ?

咁我刷下經驗關一陣搵巴打一齊打ex

初見EX 0711232

等睇你又轉

咩技

953-8455

夠鐘

哦

打緊粒瘡無啦啦比唔知咩hi到就訓左係度

隻boss紫招好難閃...

平好撚多

三四星升黎通關有無用?

睇嚟我已經俾人當係痴線佬
我都覺得自己好on9煩膠
但今次真係唔轉啦 唔洗玩咩

等我又刷下先.......

Ching心水ching

暗弓暗龍轉火女又轉火女 冰女
呢隻價評又唔係話屈哂機 冇必要轉

好撚on9 又話16人回知帶住12個ai打
中級刷一個下午都過唔到三星

點解開場會冇人入

水太刀教官勁唔勁

2人2龍同屬真係好彩到仆街 仲有2張卡

差幾%

無改 不過打活動因為有16個人頭補量除左4

你有冇水屬

我D水屬太低LV

569-2884

Ex 場打完會唔會冇左

我性格係咁 我都好憎自己

btw你都幾留意我
留個tg 約炮？

lily 2技爆擊打1萬

屌...

今次真係師兄心水清

頭40抽 得5星角同5星龍 各一隻

...... 我地都係安靜咁玩遊戲

四隻加埋2800我都見過 我發覺走係冇用 我而家會等佢哋開始之後再跳 你係都要入高級撚鳩我 我就同你哋互相傷害 支持大家學我

今日送新角？

點避啊趕唔切走

想知部件破壞打佢會唔會痛D

756-3915

張十抽卷係咪必中新角架？

會-防

佢招紫色差唔多打完一座火山就會開

走得1隻走唔到第2隻

無人理你就潛啦

隻game太農 同時玩緊fgo同公主連結真係忙到抽筋

活動點打先岩？
見有巴打話打肥仔先打夠500銅先？

係
你順便會必被完全封鎖

383-1570 高級討伐

打夠500銅先打龍會舒服D
因為有野送夠俾你谷上去打

有冇人數左幾秒放紫大

做乜走左架
你咪見我太廢

648-5175

佢放完茹應該打爆茹就即走,佢會好快咁自轉

近攻係出唔到去

走唔到
太快

用兩隻角入場得

用4隻，3隻企定定俾大佬打

係...

有冇人試下一人帶一隻水屬解上級不死

點解隨機組隊等勁耐都無人入

光斧榮登100/100 分

7000 戰 求CARRY 幾場高級

WTF

巴打你仲要唔要 tg我

又話光斧低輸出 咁都有100分
利申：冇玩過光斧唔知

436-0370
條龍放茹唔好理即刻走開

唔係低-高咁單純有時間走
幾乎必中技

賣會唔會有錢撿

但係咁樣應該會唔夠傷

等我

有另一位巴打入左

RE

夾左好耐,贏左場先再一齊打

269-3372

不如你控隻太刀試下
應該好過火女

覺得佢隻4星水會高傷過火女

火女輸出高一小半

8983893

點先有異界碎片?

不如試下水4星水槍BUFF

不過通常頂唔到第一RD

終於放工
有冇人carry高級場?

D撚樣抽到lily就專登上黎問可唔可以開
Dklm

我之前刷咗兩個帳
A

B

依家想專注玩返一個帳，請問邊個帳好啲

冇野了

見到咁爽即刻re啦...點知一re

D屎多左成百粒

B
A得d龍冇咩用

水女係高傷D,SOR

避唔到啊

761-3397

岩岩佢一放我就走避到2隻

正式警告抽到lily班人唔好再po圖問開唔開

支持

即係其實呢隻game角色係重要過龍？

有冇人想要lily+新水龍首抽 5分鐘後del tg我

我覺得係
龍有得刷

5星龍有得刷 角冇
同埋4同5星角技能組有d距離

睇黎要集中破壞左一個先

新角+新龍同屬都開始棄了
個standard 越嚟越高

尾先

好難打啊啊啊

30抽緊係要抽3五星以上啦

5961574

一定要爆尾先

佢自轉個範圍會冇咁大

已送

你地咁努力都過唔到一場EX
會唔會到時唔夠時間打幣

等陣抽曬啲賤貨黎突破個符先

同埋有尾自轉係紫圈, 冇尾紅圈

又唔可以咁講
只不過揀A可能到後期都真係得一隻5*咁解

唉屌 玩咗成個禮拜都係得一隻5星角
玩到好鳩灰

巴打想刷埋新符?

依家新AC有30抽 去刷啦

526-5415
打多場落街做運動

好似要有個係佢個頭前面
如果唔係佢會轉身

想刷多幾隻5星

咁有心機刷

咁都重刷

16人 點控 根本硬食招
補又補唔到 得1/4 根本弱智
光斧就夠硬 最緊要全體加防
我比1000/100

高級raid 7241266

仲有隻死老野500/100分

反正可以送比人

高級?

光奶用乜武好？四星光屬招技柒吓柒吓咁

易打左咁多既

唔係話登陸10天有必中5星角？

仲有1:55分鍾 ,THANK各位巴打

真係高級

開頭佢唔出技已經知係高級

高級求奶媽, 除左補唔好帶水以外既野唔該咁多位大佬
880 7111

頂,返黎先打

明顯係一抽卷

SORRY各位大佬

而家打埋啲銅章佢先

邊位巴打咁癲12000

有卡應該易打好多

諗緊滿突先定分比其他3隻用

飛鼠巴13000+

AI太易死
突滿自己用好過

原來係咁
一直搞錯咗

唔該晒大佬carry me

我帶火鳥光奶光盾加二環開滿活動水刀打高級都係咁比人NG都唔知做乜鳩
明明我都唔會點死

高級 433 7057

戰力?

打下水龍先
升埋隻水劍上4環

2隻水配一奶一光斧受唔受?

開左

上面啲技無咩用

唔夠力打 唔死都冇用

EX好難打呀

幾正

7k幾 起碼好過一堆唔帶奶火短帶頭入黎果d

......

場主?

頭40抽，升奶定斧先好

試下水刀做隊長入人場

是9但啦屌

又-2了, 岩岩果場唔該晒巴打們

邊隻廢老?

ID?

dllm

8771339

9771339

4星光阿伯 有幾勁邊個用邊個知道

8771339, 唔記得左新場新id

唔該戰力冇9000果d有d自知之明唔好打高級害人啦

6398248 高級 ， 有補換補plz

請問係唔係用住三星屬武再直上五星?

4440661

其他關無晒人打

暗關果陣冇人入
用呀伯一個人打曬

成日見到 尤帝爾，好有緣

這個名字有點懷念

唔係得一次抽咩。 重有一次係銀牌換

7975465-1

有隻水屬過3000就一定過到高級

高級隨便啦

其他game高手？

783-6712 超水龍

唔係預設名咩

8000幾三水+奶夠唔死有輸出
9000up全5星隊但得一隻剋屬反而冇咁好

基本上唔係火木呢啲都照開算

其實戰力都係假
最重要係你控果隻水屬要有2500左右戰力,咁就實過

到底我同5*角係多麼遙遠

除左首抽隻貞德
之後抽中的都係符

再無5*龍/人

是咪要重刷

淘啦
開始有lily買

100抽得1隻5星角

新個隻水法勁唔勁

其實個活動係咪弱智 除左唔夠體用
你抽箱唔識加體力石落去
fgo垃圾池你就識學

第一個活動就唔諗住送野比玩家
開左7日大家都未練好 你就得十日打
仲要共鬥驚 搵到非雷友玩家又難 搵到又冇體打日

6000金章
你冇撚野啊
高級 一場兩粒 一係唔跌
ex呢 就唔係常駐
一場22金章
我比你常駐 我都要打300場

廿體一場ex
一日240體 24毛
可以打30場
嘩你又真係計啱數
唔撚訓打足300場ex就畢業

事實上你仲有fgo gbf 公主 pad 白貓 怪彈 要玩
一場3分鐘金精火眼咁打 300場
900分鐘除60=
15粒鐘再除十日
一日1。5小時

嘩 真係同任地獄講嘅一樣
一日玩1。5個鐘
但係升lv回體打異石我都未同你計
輸我又未同你計
而且根本ex唔係常駐

我屌你老母任地獄同賣港CY

我想加去post頭

星空光沙咩黎

刷哂料但無mana升人

刷隻lily夠J成個星期

繼續銅章

唔該晒咁多位大佬, 我抽抽野抖抖先, 一陣再洗過

個個榭葉拉點先拎到？

第五層子宮環好唔抵...

加得好少,但超大食
被動加1%有乜用

好後悔...
得返1萬2mana

8828282 高級raid

打到最後個兩隻都未有既

邊位巴打帶隻木法入黎 係咪玩野

....

無野了

差條水龍

5星2段天既料

武

DLLM 5000體咪撚入高級啦..

5000體

戰..

可能單角入場

掉轉返OK? ...

4角啊dllm

升5星屬武既料定1階上2階就已經要?

隻水法我中左3隻都唔中條龍

我用兩隻角入場，人地以為我底戰唔俾我玩

...

新水法+新水龍 加埋勁唔勁?

1上2

今晚我轟多20抽落去
dllm

嘩屌,咁唔洗玩都得,點打6000個金章

水龍+40%攻
好過舊5星加血攻20%
水法=風法差唔多

想賤賣ac 250蚊有無人要
3 5星角 2 5星龍 同屬 1 5星卡
連首抽抽左4-50抽 仲有石(60抽) +10抽卷 70抽可以試

賭王

又話召換券實中五星角
點解我會中三星架

又黎

當打戰貨算

邊個話必中5星

有冇人用左銀鋼係4星武到

呢個好d 起碼有圖 同埋仲有70抽可以過手癮
價錢都算合理
1001就不了

好多巴打放咩

KEKEKE打個高級都要9000戰
咁高要求

1001

識賣一定賣1001

刷左3日，想問下冇人物開唔開得？

100石回一次體
好撚貴

點先可以16人高級不死 一定要4隊人有補？

終於完第一個地獄 屌！

4個人都只帶1隻

巴打Auto?

果個抽同課到無哂石
難聽d講個閪都屌到鬆曬"THE"哂皮
都仲吊高黎賣

所以係咪自己開場扺啲 有ex 機會

[img]
莉莉原來係臭雞黎 三更半夜入男人房過夜

街場高級 d人得5000幾戰力 點同你玩呀大佬

手動啊屌 已經唔記得幾點刷到以家

臭G

20抽黎我到過夜OK?

有啲想棄今次活動了

16隻水屬每隻戰力2千應該就得

團體戰d石送幾多次就停？

我唔岩蘿莉 btw佢把聲係咪男人配 好撚假

新手中左4星水短 同5星冰晶少女護符 開唔開好？

50人

NO

睇第一頁好嘛新手

想問尊招1技.進入左架式之後.變龍果野傷害有無加成?

最新唔夠瑪娜係咪叫人打活動

井口裕香 女人配

btw小loli可以黎大哥哥到

街場上級剩4秒

老老實實呢隻game都唔知做乜尻搵daoko唱, 個風格九唔答八
呢個活動首歌完全係錯晒feel, 歌詞更加

EX場係咪抵打啲

街場成日見D人帶D唔同屬入黎撐戰力..

想知ex有咩跌
會唔會跌證/鋼碎

多個毒撚賣點姐

夠打咪係

睇水屬主戰就夠
過2500可以開得

打得贏就係

呢度有無kekeke group ？

新玩
咁係咪無敵喇？

話說我過ex 個場係
1萬戰
1萬1戰
我9xxx
7xxx 戰
4個水屬

係係係係係係

EX 一野衝落黎房主4隻戰死

冇水龍喎

係呀爆左機啦 可以刪game

本身已經好憎daoko, 唯一岩聽係之前同米津玄師合作果首

淨係聽過嗰首

個活動正正常整做4個人打咪算 你話真係16個人冇AI就話

訓左陣起身已經準備爆PO

一陣有冇人打高級龍？仲有冇毛？

開房冇人入係咩玩法

高級raid 9593808

唔16人 搵鬼課
邊個得閒升其餘3條人龍符

冇毛

等埋我, 完緊場入黎!

因為真係無乜幾首係好聽, 成隻淫娃咁既歌手, 不了

隻boss bug 左唔識郁

想升隻4星
新個隻水太刀值唔值得升？
定係升暗法/暗短比較好？
抽唔撚到5星人

個個都追
好唔好用都係其次
最重要係.......蘿莉萬歲 (好似係咁)

想抽五星角 係唔係買$198 最化算

成50抽都唔撚中五星

點解d人打高級都可以死手控果隻
仲要係一早斷左尾出唔到大紫圈果招

死左就可以做寄生

課

重置左戰貨之後係咪一樣 因為見佢果到好似有分次數

買account先岩

我覺得ex其實冇高級咁難打 只係唔夠時間打

有5星，4星暗龍 但冇水龍

頭4箱抽到火龍就開放"重置"制
第5箱開始要抽晒先可以重置

其實個活動遲啲等人升多啲水角咪好

存石一次過抽無咩用

20抽呢? btw我都抽唔中 所以去左打gbf個隻lily算

我淨係手控嗰隻唔死

角都未撚練完就開event撚玩家

已經識打EX 都係輸唔夠時間
俾多30秒都應該過到

你比1個星期我升4星水角都好

真 試左好多場都係唔夠時間

ai預左死架啦，做靶

同埋發覺用隻2200戰水刀都好過3500戰火短
剋屬真係好大分別

all in 體毛沖隻水刀上2500戰

莉莉求下你20抽嚟我到過夜啦

點解我開親場都打唔贏

我想問 淘實首抽賬 同香港地區首抽有無咩分別

你地係咪已經冇打其他每日寶箱?

自己打左錢同經

全世界一樣

抽多個十抽都係唔中新水龍 但又中多隻水法 中成4隻有咩用 又無得突

兩個AC, 一個係 (1)朱麗葉+貞德 另一個係 (2)莉莉 加 利維坦

玩邊個好

打左錢經珠

第110抽終於出嚟了

重生左成日終於搞掂

2+不死鳥

絕交

野團上級
你班撚樣係咪冇玩過MH,知唔知乜撚野叫斷尾

644-9489
超水龍

btw 你值得擁有

想問下有冇邊隻四星推薦升啊？
暗短定暗法定而家嘅水太刀好？

110....

有4，5星暗龍 冇水龍

1重複人+莉莉
0龍
2護符

有冇人打上級

咩係不死鳥 新手

巴打

開波了

龍黎, 有超強回血技

就算斷左都可以係d古怪位死

發現抽垃圾都唔錯
有瑪納抽

1) 光斧+貞德都唔玩?

重刷開波10抽已經光斧+貞德+新水龍 果斷重生

有無手足可以帶我打場高級

單抽好過十連抽？

我想問下活動送個隻 4星水刀 升唔升得過
我抽左隻4星水短返黎
2隻邊隻好D 資源有限

開

484-4839
超水龍

382 8927 上級龍

睇你用上手邊隻好用
個人唔鍾意短劍

死左SER?

本身用開火短
但同水短撞左加暴擊技

屌我隻補死左

其實隻龍死左係咪擋住D寶箱 要我碌地先有野跌

等多兩個

高級 活動 有冇巴打一齊打? 野團好伏
主角5星水劍+水龍 打得尚算可以

235 8281

？

唔係,
無寶箱, 係條屍到跌出黎D野

SOR比條女GANK

入

入左, 難抽死

首抽劵已經中LILY

1分鐘打EX

呢個自戀狂講野笑到仆街

有冇人做到

爽 打左2場

EX??

高級咋

戰貨係咪重置會多左

高級龍 6395351

連中級都拎唔到3冠

究極團體戰
以房主身份突破「高級」團體戰後，將有一定機率出現。
無難易度之分。
破關後究極團體戰就會消失。
若任務挑戰失敗，可以再次挑戰。

大家之後會唔會賣左張符拎露